## Описание

В данном задании необходимо сделать простую биржу. Клиенты могут создавать сделки на покупку и продажу.

## Ожидаемое API

### Размещение сделки на покупку

Запрос:

```
POST /deals/buy

{
    "price": 100
}
```

Ответ:

```
{
    "status": "ok",
    "delta": -2
}
```

### Размещение сделки на продажу

Запрос:

```
POST /deals/sell

{
    "price": 98
}
```

Ответ:

```
{
    "status": "ok",
    "delta": 2
}
```

### Получение списка всех активных сделок

Запрос:

```
GET /deals
```

Ответ:

```
[
    {
        "id": 1,
        "type": "buy",
        "timestamp": "1970-01-01T00:00:00Z",
        "price": 100
    },

    {
        "id": 2,
        "type": "sell",
        "timestamp": "1970-01-02T00:00:00Z",
        "price": 95
    }
]
```

## Ожидаемое поведение

Методы buy и sell создают сделку с переданной ценой на покупку или продажу соответственно.

Сделка закрывается, если имеется противоположная по типу сделка и абсолютная разница в цене между сделками
не превышает 3.

%% Если для сделки существуют несколько подходящих противоположных по типу сделок, то сначала выбирается
%% сделка с разницей в цене близкой к нулю, затем из оставшихся сделок выбирается наиболее старая.

%% Параметр delta в ответах на запросы buy и sell говорит о разнице в ценах в закрытых сделках. Если он положительный (> 0),
%% значит мы продали за большую сумму или купили за меньшую сумму. Если он отрицательный, то наоборот. Если он равен 0,
%% значит мы продали или купили за указанную сумму.

Все запросы синхронные, т.е. при вызове методов buy и sell клиент ожидает ответ, пока не будет найдена подходящая сделка.
Если клиент не дожидается ответа и закрывает соединение, то сделка удаляется.
